# devops-netology"first line"
**/.terraform/*  - //Игорируются подкаталоги на 2 уровня
выше каталога .terraform и каталог ниже каталога .terraform

*.tfstate   -  //Игорируются файлы с расширением tfstate

*.tfstate.*   -  //Игорируются файлы в имени которых есть слово 
tfstat разделённые точками

crash.log - игнорируется файл с таким названием.

*.tfvars   -//Игорируются файлы с расширением tfvars

override.tf -игнорируется файл с таким названием.
override.tf.json -игнорируется файл с таким названием.

*_override.tf- игнорируется файлы с присутствием в названии
_override и расширением .tf

*_override.tf.json - игнорируется файлы с присутствием в названии
_override.tf и расширением .json

.terraformrc - игнорируется файл с таким названием.
terraform.rc - игнорируется файл с таким названием.